足球小將入面最鐘意邊個角色？

個人覺得三杉淳同埋松山光嘅角色設定好吸引
1個天份 1個努力。之後嘅3m中場
現實有真係J撚死
依排睇viu版 啲童年回憶返曬嚟加埋首Ed

三杉淳 條女

比爾 麥泰來

泰來...好慘...

2個法國

志偉條女呢

真 個屋企背景

松山
唔係好勁但真係好有大將之風
現實中都係鐘意呢類球員

始終覺得因為係卡通 人物會描繪得立體啲
日本隊除咗志偉之外 佢就係最大嘅精神領袖

但志偉個角色反而最冇特色最平面
除咗係主角光環點都唔識輸同埋隊友對手都唔知點解好服佢

依樣真點都寫到佢贏得
好似有佢嘅比賽剩係輸過一場？嗰場小學篇比德仔絕殺

最鍾意石崎樑，
夠柒

最L憎立花兄弟....
累到我同個FD斷腳,打咗成個月石膏

松山條女
趙完鬆 去外國食飽洋腸返黎 揾松山 埋單

足波係我既朋友

樑仔定位係搞笑角色
柒到飛起

一樣
三杉淳同埋松山光
仲有葵新伍
打泰仔救世好型

人地中學已經相戀嫁喇

三杉淳同埋松山光個設定真係好型
覺得葵新伍太後登場 角色描繪得唔太深入
剩係記得國米青年軍？同埋比人偷錢
泰仔都好型所以個3m中場都好吸引

志偉老母

史奈達，細個覺得呢個名好型

火焰射球
不過現實踢荷蘭

瑞典利雲-係咁省人都冇被人圍
意大利希林狄-又話歐洲天才鋼門但場場輸被人456

成個神軒咁